930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

928 929遊行後，請以三罷接力，連街都唔好上，你當用黎休息for 101送大禮
務求新聞頭條:"香港國慶前一日淪為死城"

再加上本身有唔少人拎左930假，玩連假去旅行，班港豬就變相幫手罷工

清算警畜 你我有責

930 罷工 罷課 罷市

930 唔出街!

香港國慶前一日淪為死城

930 三罷

GO~~~~~~~~~~~~~~!

930 三罷 休息等101

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

gogogoooooo

無錯射一放四
本身都一堆人擺假或射波有呢班人掩護
同相對較易影響日常運作
同埋90係支共大壽前既交易日實做靚個市
搞個三罷增加佢托市成本都好

心水ching

930三罷

可以順便佈置下社區
準備下國殤上下黑旗黑布同支共呢七十年做既好事

push

呢個提議值得推

推

推上熱門!

都好, 再唔係屋企訓教等10月1

行動po無人推

Push 但係會唔會太遲

比藍絲既文宣圖

930三罷idea緊接民陣宣佈，時間上應該OK

支持

一個星期好足夠

如果民主派動員

好繼續幫你推 希望推到有人睇到

要蘋果幫手宣傳, 所以一定要上熱門

Push

為101準備需時

好主意

放長假

930本身有中學生罷課
同埋如果100毛個d今次都很跟宣傳應該會夠

提早放假

Pish

9.30 三罷

三罷都有野做架街坊一齊佈置下自己個區

我們不是三罷
我們只是提早慶祝國慶!

根本要多區集會，最好就封埋站

928 929 行到無力 930係大回氣日for 10.1

讓出一條通道給同胞!

讓出一條通道給同胞!

讓他們消費

推930三罷

好！

讓出一條通道給同胞! 讓他們消費!

提早慶祝國慶!

不如， 930 戒嚴！

930 戒嚴！

快點購物我

推爆

9 30工作多
市民要甩拖

推1

930 工作多
香港人要射波

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

九月三十工作多
香港市民要甩拖

香港永不放棄!!!!

930三罷，全民休息，準備物資

去到今時今刻
可能大家覺得好攰好想放棄
但係大家請記住
黎明前嘅黑暗
係最黑最暗
但我哋只要選擇相信
就會有一條路
通往勝利！！！！！！！！！！！！
光復深圳 缺一不可

真係搞嘅話
希望可以有文宣做野

提早買定野 930唔消費

出去貼連儂牆

樓上有2張比藍屍既垃圾文宣

Tui

張同好肉酸下喎!

光復香港 時代革命！
See you 927 927 929 101

有冇文宣手足出一出嚟

巴打講得好呀!

一動不如一靜
返工不如收工

有共識未？要快宣傳 時間無多

最好等民陣見到個PO，可以幫手召集

今日先拎左假

推爆佢

幾好 推

韋華高先生 警司 (行動)(新界北總區) 香港警務處 3661 3105
sp-ops-ntn@police.gov.hk

9月30唔返工
敲經靈修選擇多

罷工，連放四日，爽

因果由國、容港治己

話唔出街個啲用下腦
唔會有可能實現到
緊係要出街全力佈置啦

大把人會返工

連踩4日 想10.1腳軟被人捉

928 929 930 101
連續賀佢老母慶

930回氣

睇左幾頁 發現大家都係就咁講三罷
好似覺得推三罷就可以令大家都參與
但好老實講 除非塞晒交通 唔係既話唔會成事
始終有一部分人都係會照番工照生活
除非令到佢地冇得揀 相信大部分人都唔介意被罷
唔係既話其實社會都係照常運作
一部分人罷係睇唔到效果
所以我覺得真係要搞就要宣傳癱瘓交通
咁先有成事既可能
共勉之

咁樣就要連踩4日 10.1腳軟會人捉

巴打講得好啱
我哋可以等警察封地鐵站

ok

OK

嗰日我本身唔使返學

返工返學障礙多
留喺屋企唱國歌

up

又好喎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢張好撚喜慶

有集會先多啲人請假

正

Jm9

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足入黎一齊討論下

幾好

not working

係 28 29 又有活動
當休息一日 跟住10月1又出過去

好難做到
唔好口港港
果啲籃絲父母無人會响應
一樣如常做生意買送
效果一定無預期咁好
上次三罷都知啦

罷工罷市唔鬼鼠
輕輕鬆鬆做港豬

推呀

支持理念

正喎 本身都有堆人放假 做勢

射一放三

55
同埋要去商場鳩嗚準備101賀佢老母

香港人會做大罷工🙊？

去商場鳩嗚

qish!!!!

罷工要慢慢陪養
難得射一放四本身已經一堆人拎假同大家都唔會有咩心機做野返工意志減低既日子
點解唔試？

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

good

可以抖下
預備下一日

發動機場壓力測試？等👮同機管局以嚴格嘅安保與以配合😝。

罷工行唔通啦！最支持罷工嘅行業航空界係國泰歸順後已經沉默了。

難得射一放四本身已經一堆人拎假同大家都唔會有咩心機做野返工意志減低既日子
點解唔試？

推930三罷！！

agger

930三罷！

臨時臨急叫人罷工？文宣？

三個comment 可唔可以推撚爆佢

文宣啦

有冇文宣比我地印先

樓上有2張垃圾文宣圖, 我一陣加急另開新行動post 專放文宣

肥佬黎同100毛很幫手吹就得
多區集會吹得咁大popo就會幫手左閘右閘影響交通
同預早通知d商戶
同埋6月到而加基上有規模既公司都有哂指引呢d突發情況點做
到時罷既咪食完早餐十點零十一點到集會既商場鳩嗚唱下歌囉
就算popo忍到唔岀動唔封鐵d管理層見到報上公司都
見商場拉閘附近堆寫字樓自然

930可唔可以塞鐵幫我放假

一言已出，八方雲集！

要大力文宣wo

射下波放下假
一連三日嘅假期
你都咪話唔爽

咁果日不如中家一齊連街都唔出 製造多啲死城既照片文宣 凡親反送中既 除左三罷之外 街都唔出 留係屋企一日 令香港變成真正既死城時刻 相信會一個好大對比

而且可以搞個活動
係929同 930呢兩日大家係自己屋企以同一角度影下條街幾小人

咁樣會有好大對比

咁樣做相信國際會有好大廻響

簡單黎講 只要條街冇人 就代表我地民意強大

黎真就快d宣傳

文宣做嘢！！！930三罷！！！

支持!

還掂無工開，不如罷工去

930

國慶？
就同你賀下佢

推
930三罷

搞唔搞得切

各位手足歸位

隨便清算差佬

930三罷！！！

P牌推唔到

三罷

Agger

721 811 831 never forget never forgive

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

罷佢老母

GOOD IDEA

已開新PO, 幫手推

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

支持！！ 香港人加油！！

準備好個日唔舒服

留力撚

推得果15頁

中國國慶關我撚事咩
呢度係香港
香港市民9月30放假呀

我無野講

推！！

好提議

其實我次次都有罷，但係發現係越黎越少人
上次突登返工時間搭車
結果一樣咁多人一樣咁塞

可以但大家嘅文宣要而家印定貼定喺牆，唔係有啲冇跟到咁貼嘅，會罷唔到

之前都有諗過
完美配合拎咗AL去旅行嘅藍絲

留力撚建議930做啲輕鬆少少嘅嘢，同埋留個夜晚休息，例如各區日頭出黎補牆、宣傳，出都唔好消費，或者直頭唔出街休息準備101

推新po
[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

國殤喎 留翻起屋企喊啦

。三罷！！！！！！

Push la

十月一日多區集會

買定材料喺屋企整火魔法

出街睇個醫生

pish

推呀叉雞飯

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

928 929 930 101 連出4日 爽

其實擺一日真係有用?6月至今有幾多次稱得上成功

三罷同其他行動都一樣唔係一次就成功
但成果一定會慢慢浮現

唔想行果啲當放過長假都好

共媒：香港大部分市民提前假期賀國慶

拎30休息 為101做準備

tuiiiii

借個位

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

佢中意點講咪點講囉
10月1佢寫香港人上街慶祝都得喇

放多日假yaya

焚燒中共黨/國旗賀佢

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

係 「中國淪陷前一日 香港淪為死城」

感覺noise仲係唔夠

你有你升支那旗
我有我升黑旗
係落撚你支那面呀

材料：
1. 長遮
2. 黑tee （薄身比較好）
3. 夾

步驟：
1. 首先將兩個袖縮入去

2. 將遮頭就咁隊入去，唔好穿出來

3. 衫領位再摺多下先夾實

4. 完成

縮骨遮都用得
怕帶長遮嘅都可以照升黑旗

推阿

推唔起三罷
都wfc

777一場對話就成功轉移視線
香港人只顧搵錢
錢大過一切

推上熱門

唔出街

夠個屁咩
成公司都無人講
同八月五罷工差好遠

罷

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推啊

推推推
岩岩請左假

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

推推

今日大家離場嘅時候要大力嗌
930 變死城！

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

ACTION

拉

930
屋企要人